［NBA］lbj去到西岸，連關鍵時刻都特別柒

冇耐之前，湖人打兩隊tank既鷹隊同灰熊，進入關鍵時刻，鷹熊心諗唔撚想贏啊。送埋湖人暫停，結果lbj都係唔知做乜隱左型

打隊垃圾塘鵝，人地最勁果個Anthony Davis都hea打，都收埋唔太想出，咁都可以輸撚埋

今日打公鹿，關鍵時刻，lbj兩失誤送分比人。關鍵時刻失誤係最致命，分分鐘送兩球easy basket仲衰撚過射唔入，仲未計目送自己mark條友射三分

NBA第一人關鍵能力乜咁勁架咩

on9?regular不嬲hea打
等陣就黑10你勇

入到playoff先啦湖人

KD已頂上第一人之位

oh sorry

唔同啦
KD 係勁 但lbj 贏埋個人魅力 領導能力
但今年衰左喺Anthony Davis單rumors度
搞到人心惶惶 邊有心機打
再者佢老了 防守真係好慢
而家nba隊隊攻力都有番禁上下
要贏就要贏喺防守

咁Kawhi 第一？😂

琴日定前日先係ig見到佢果球 底角單腳3分 型撚到

今場算係咁啦大佬打東部第一打到最尾, 你估得LBJ一個柒咩

咩第一先？
能力就好多個㨂
Kawhi durrant 字母 pg curry harden
個個今季都高水準表現

樓主咩料
聽占迷講，得潮迷先反占

山寨王

條友係咁叉腰，想麻怨隊友咁，咁樣仲點圍結

喺嗰邊嘆慣，過到嚟可能一時改變唔到
要撚好彩嘅係，佢一過咗嚟呢邊，東岸就咁啱勁咗咁多

無lbj我諗連關鍵時刻都唔會有。

條友不嬲關鍵波都傳比人

吾皇不嬲心計
自從同溜塞打到搶7
feel到唔對唔雞咁腳走唔通又話你知咩

無計無左呀波

打大腸都輸，佢地真係分分鐘入唔到po

隊友問題啫

Foj過晒氣啦，第一人點會六次係Finals輸波？點講都唔通啦

走線打榜首啫, 定啦